水落石出，leader花旗參未經主辦同意出聲明

「908」美國領事館請願及祈禱會新聞稿

真正聲明如上

第4,5頁解釋左主辦阻止左leader等人出假聲明但失敗左

推

撐boa

賓兄是香港良心

佩哥高質

笑撚死人咩
通街都係處為首既飯民打手又炒車？

推到花旗參出嚟切丁道歉

認同

可稱為香港joker

話我係熱狗條數佢地重未找呀

你地又鞭屍

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

pish

賊喊捉賊

GOOD

推到leader上水